五千蚊券都要分期派,香港人真係賤過狗

邊似我哋澳門年年派一萬咁爽手

香港已經輸咗

派一萬仲要另外有消費卷

分5期派多鳩餘

陷家產！當我地乞衣呀！我幾十歲人仲電乜撚野子呀你老母！

唔分期點持續監控你去過邊度洗錢呀

仲可以幫支支寶，we7，payme刷多d使用量

6億行政費

駁唔到

澳門咪派過3000同5000限你一個月最多用300
不過你5000都分咁耐都認真天才

一日至啱

又電子
又實名
又分期

肯定要洗唔少行政費
又要開發程式

都話左香港冇23條仲衰過澳門有23條

支那IT獨步天下

消費券派落電子銀包到wo
同安心出行同一個道理，即係監控手段
你唔係諗住拎下話？
你唔拎既派500萬都唔關你事啦

嗟來之食，不吃也罷

請問有bno有閪屌(狗隻#237459)你屙尿嗰陣起左腳定右腳?

#17 回覆 - 分享自 LIHKG 討論

根本就唔關封關事,由始至終都係香港人攞嚟賤

隨時波叔搞到今年都派唔到

老老實實， 可唔可以攞去叫雞用先 ！

用黎資助電子雞

屌你老母陳茂波